［睇路行］今個聖誕新年假只有黃店爆買週，冇其他。

希望大家支持今次嘢黃店爆買週

推爆

只信蕭生

TG一樣照有人不斷推活動

全部都係黃店日就得

今時今日表態話自己係黃店已經係勇武抗爭，付出已經要好多，大家必須承認空間已經非常有限。 希望大家支持

你當自己大台咩？
人哋搞嘅活動唔啱你心水
你就走去話人哋搞嗰啲唔係活動

係

推

人民日報出黎話唔俾人用BNO走喎
之後就無聽你講話要移民
咁我仲聽唔聽你之前啲post移民好？
利申：順民

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水